大埔海寶花園有年長街坊被高聲喝罵 防暴警：「（我哋）無人性你哋就唔會仲有仲喺度啦」！

車厘

間接認左佢地有殺人
因為佢地真係無人性

狗都不撚如啊畜牲

d黑警真係自大到痴撚線

推

啊。。。 要殺晒所有人先叫無人性

黑警好撚柒勁啊

經過左幾多個月啦？
仲同黑警駁嘴駁舌